求日本巴打幫手搞簽證去旅行

話說我衝動得濟幫海南藉男朋友買左張去日本既機票 ，出發日期係3月12日。點知原來大陸冇房產係唔可以搞日本旅遊簽證， 為求同佢去到會唔會有巴打有辦法聯絡日本公司做到個商務簽證俾佢?薄酬。我知我未查清楚就買好戇鳩 屌得細力啲

海南藉

潮州藉

轉男朋友

係連登唔比人屌到你癲都偷笑啦仲幫你

利申:屌你老母

走啦 大陸狗

已報驚

死撚開啦支那狗

兩個佬去乜撚野日本

搵香港啲旅行社代辦好過啦

大陸仔唔係好撚仇日架咩 你叫佢 係神州含撚繼續反下日先啦

妖
gay 都算
仲要支那狗

有事中國人
冇事海南藉
典型支那畜

犯法野無謂做，一陣比人告虛假文書
樓主去海南島玩算啦

為左你個薄酬要搞咁撚多嘢係咪傻撚左啊

幫支那人
點知你係唔係間諜/去做賊

唔駛整啦

海南人就唔係支那人